HKBN上網 仲有半年約

100MB 上網 12月滿約
宜家係$150 -> 被加到上$179
睇下邊位sales幫手
👇👇👇 留contact 👇👇👇

死都唔想用ICABLE, SORRY

識個朋友可以幫手
tg pccwxnow

網上行優惠可以介紹下,有D PLAN免安裝費